王子高調示愛鄧麗欣:Happy Valentine’s Day my girl

歌個頹星又做show